電話台＋家居上網都就到期請報價

電話3hk
上網hkbn

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$119

網上行 1000M
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

(HKT)Netvigator/Now TV 新裝／續約優惠可以搵我查詢
Telegram:
whatsapp：

網上行💻Netvigator
公居屋/私樓/村屋/全新屋苑
100m 200m 1000m 1000m*2
🔥轉台優惠🔥 歡迎查詢 📲68401073